廿幾歲都未成功溝到過一條女

但凡傾傾下唔覆 就會開始懷疑佢係咪對我冇興 佢唔覆我又唔想再搵佢 好似會好煩咁約出來之後 個啲所謂嘅下次再見 下次再約過 係咪客套說話來

唔洗咁灰 可能三十歲都未溝到呢

唔洗灰 30歲再嚟過

試下溝仔

睇落似

格劍不了

溝多d就會成功，好多女其實有人溝就受，加油！

洗唔洗幫手

最慘我溝親個啲都唔受 係我心急定冇耐心

恆心

X2

下下揀靚女埋手緊係輸啦 搵件豬扒練習下先啦

ur face

真係樣嘅問題
我以前返工，有個好靚仔嘅仔仔岩岩入職，D女即刻溝佢
最仆街D女對其仔男仔嘅態度同對佢嘅態度唔一樣
教其他新仔就好鬼唔耐煩
教佢就笑笑口
嘔死
之後有條女溝掂左
條仔真係咩都冇做過
假設你行為正常
應該都係樣嘅問題

你的樣子如何，你的日子也必如何

我揀親都中下左右 靚女我係唔會溝
我知自己咩條件

銀行戶口 有幾多錢？

當你要用溝去搵女友就輸左啦
現實係女仔主動搵你做男友

你眼角高？

中下咁底要求，會唔會中下d女本身都性格怪怪地唔想拍拖那類女人來...

中下樣溝中下女都有問題？

影個樣上黎睇下

有錢就唔洗溝啦啲女自己會埋身

溝多d, 放膽溝，你試吓同一時間溝3件，而且俾條女知，例如你約佢食午飯，但講明4點半就要走，因Mary 約咗你睇戲。 女人有時會因為好勝俾你屌。

女仔選擇權多過你
中下女可以搵中上男
你要搵下中女

好多都性格幾好 一追佢就冇曬反應

唔好睇錢咁重要，大把公屋仔同欠債mk食女無數啦

係啲女煩揀仔多過溝仔

個人性格做唔到 只會專攻一件 唔得就算

係時候儲定錢到三字就要用銀彈

逆向思維,轉向溝靚女可能會成功

呢啲女真係理解唔到

發緊夢靚女眼角仲高

唔緊要啦 36歲就會好好多

咁虛構另外兩件。

溝女講攻略，唔係講真心。

女人有時會因為好勝俾你屌

就來啦我

樓主個名又幾正

唔緊要 千祈唔好跟蹤人做啲變態野就得
你仲有連登可以上

我都係，我地兩個不如一齊？

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女

細個以為同一個人來

Pin this

未試過失敗

我相反 問兩句唔覆或者hea覆 我就會算數睇得出根本冇心理人

我
次次都比女溝

巴打幾歲？通常最好係大學識女朋友，因為大學係最多女女，同埋最好嘅機會卑你練習。一返到工就好難架啦。嗰啲傾傾下唔覆你要睇一地係咪已經有仔，人地覺得你有企圖，就唔會想同你傾

試過比女溝過 以前覺得唔順眼冇受到 依家好撚後悔

純文字討論？
post 對話上嚟睇下出咗咩事先啦

唔明點解會失敗你正正常常咁傾計 女仔都會應你 之後就好順理成章咁約到出街

連登大把女有愛心鐘意小動物

係咁㗎啦，我都係

你喜歡的人不喜歡你

同我一樣

ching你會唔會諗多左
我係女我聽到呢啲說話
只會覺得呢個男人漁翁撒網
更加唔想理佢

巴打係咪未來嘅我

約到出街都唔代表啲咩

你唔練九陽神功嘥晒

約就唔難冇進一步發展啫

有養貓咪

溝唔到唔緊要
千其唔好跟蹤人返屋企上門非禮人

有冇錢？我問您有冇錢呀

我都覺可能對部分好勝女有用 就算溝到我覺得都冇乜感情

如果真係得左咪仆街

搵您呀媽啦，您老母

出咗來做野真係好難識 難得一個但又冇埋後續 真係好打擊自信

溝仔都唔易的

我三十幾歲都未

豬扒都係肉中出即飛囉

溝唔到我就會算數無謂再上心

ching唔洗咁灰 溝唔到女都好過求其揀件垃圾豬排食，頂住

佢老母用呢招嫁嚟香港，佢用呢招再嫁去英國
支式移民

問多句係咪A0? 好嘅女仔一早係大學都已經比人揀晒。到20尾嘅女仔仲係單身，你就知咩料啦

我驚拖拖下就來升仙

中學拍過兩次 都好快散 其實冇乜經驗

打住屎來母先
即溝住醜女先
儲經驗值

因為佢地冇腦
睇下你介唔介意同啲冇腦既拍拖

叫雞

未必
反而靚女會搵普通男仔
貪佢地唔會出軌

冇話溝到識到都難

先唔好講溝唔溝／技巧上既問題
想知樓主覺得自己有咩優點

女有好多種，溝唔到你唔代表溝唔到其他，富爭議的方法就是好方法。

一路儲緊

me

想識你

男人賺錢先係重最要

岩岩見到有個黑鬼拖住個靚女 樓主咩感覺

I know you bro

對於路人 我相信每對情侶一齊得緊有佢地嘅原因 有佢地嘅故事 冇乜興趣去理

其實我都知佢係用我攝時間
但係我應該進取啲對佢好
定係用朋友心態去同佢相處
個平衡好難拿捏
佢試過叫我唔好咁緊張

驚你後悔

有女會中計

same

40 都黎都未溝到

唔記得轉Ac？

唔好講到溝仔就有人要

same 諗住自己攬住張被過世

mean

打錯字啫

上得連登求憐憫，估計你以後都係打消媾女既行為吧！

我要嘅係愛唔係做愛

想識

唔係想打擊你 但放棄啦 不論好醜嘅女都只會aim靚仔
你由出世個刻已經輸咗 點去增值自己改變自己都好 你最多都只係喺一堆醜男中脫穎而出 即使成為醜男中嘅佼佼者 你嘅根都只係個醜男而已
認清事實啦 唔好話動搖到靚仔嘅地位或者同佢哋平起平坐 你連人哋車尾燈都見唔到
不過又唔使咁灰嘅 每個人都有個價冇嘢係錢買唔到

你幾高呀 香港女仔淨睇身高架咋

公平咩？

中下果d性格仲扭曲
揀返d中中正常會好d

30yo LM

咁就死撚得啦 175 但我揀親都矮我半個頭以上

你一定好醜樣

都話中下咯唔好再攻擊我

三十歲都係🥲

中下都好 我係異形級

No no no, 你應該挑起佢對你嘅好奇心，你一味對佢好係無乜用。

男朋友3x歲時溝到當時Yr 2嘅我
當時佢都單身咗好多年㗎
巴打好好增值自己、自信啲
都一定可以溝到囡囡的～

點解約食飯就等於溝

女仔真係唔介意年紀？我都有個三十尾嘅同事溝到個二十頭嘅女

你是個好人

唔洗灰我三十到抆都未溝到

女仔唔鍾意好人

你接近神啦不過我都就來

個個女仔唔同嘅～
同埋都要睇男方介唔介意
始終或多或少會有凑女嘅感覺
最重要係大家maturity相近

溝唔到女即係你唔應該溝到女
接受現實啦
唔好害人好事黎

三十幾歲之後會好啲㗎啦

我四十歲都溝唔到女呀
仲要肥矮毒柒窮A0
冇㗎啦

我覺得女仔心智早熟好多 計翻可能真係女仔二十等於男仔三十
可能啲女仔嫌我唔夠

要從果次約會有趣既地方著手再傾去開展新既topic
留意多d佢鍾意乜 你睇下自己會唔會都有興趣
下次就約返d佢有興趣你又唔抗拒既活動
溝女係咁架啦 一定係要有d扮野同做作
多數女仔都鍾意貓狗 假日去下西九文化園區果道
好多人放 又可以睇到佢鍾唔鍾意小動物
佢如果鍾意但無養 咁就問到係咪屋企人唔鍾意定點
知多好多野
如果有養就更加易著手
如果完全無興趣就應該對你都無興趣了
因為好難搞 唔會鍾意你d單身狗

其實岩，漁翁撤網既道理
溝唔到佢，咪溝佢個fd，唔得再溝埋佢老母

其實你唔使咁冇自信喎
未遇到啱或者真係鍾意嘅人啫
覺得巴打你講嘢正正常常對答都好自然呀

條女揀個有錢仔＞臭雞貪錢
條女揀個公屋仔＞無腦

師兄試下搞下自己個ig po 多d野

溝仔仲難
hehe圈 好睇外表又要大隻

Exactly一樣，唔講仲以為自己開po

我都未

好彩我A0已經看破紅塵，唔會著緊呢啲嘢。
利申：A0但已經決定咗呢世都唔會拍拖同結婚，絕不叫雞及進行任何性行為。

揀有錢仔=臭雞？ 我唔認同
都要人地睇得上先得 姐係通常都差唔多家底/有學識上得大場面

有時見蝻拖仲難受 力架起馬jer大大

你地個個都幫我開左POST

話下次再見，再約可以係客套說話
，如果佢之後疏離你/直頭唔再搵你嘅話

睇目的，如果你想搵人過世真係咪，因為真面目浮現遲早出問題

如果食女嘅話

無啦啦走去撩放狗嘅人好怪我追親都係啲識過下 傾過兩句嘅人
唔識真係唔係幾想同佢講野

我都相信緣分 希望自己只係未遇到好多謝你

中下應該對下中

利申 下下

有冇BNO/BC?

憑你呢句 我祝你搵到好女朋友
巴打好男人

以對上個女仔來講我應該只係中左5不過呢個女仔我都預左唔會傾得耐 佢本身就係個種你叫佢佢就覆 你約佢佢就出 絕對唔會做主動 下下只有我主動都幾冇癮

冇理由，通常做足曬應該佢會約你/暗示要你約喎

佢咁似搵你攝時間

ig係有 不過叫我po多啲就真係冇乜興 鐘意睇人多過show自己

又似似地

條件如何 ？

坦白講你覺得你的樣子如何

你點約佢哋出嚟
我連約出嚟都未試過

自問中下個人感覺個女仔都係中下左右 性格幾好

因為全部都係識過下 所有未試過約唔到出來食下飯行下街睇下戲點都會比下面嘅

你都幾大野心下喔

試過 易過溝女
利申 唔係gay

出來傾計個陣連興趣嗜好習慣都講到同我一樣咁 其實都只係應酬我？

如果係用app要好吹得
唔係唔知講咩咁樣 係咁就無謂曬時間 認真

溝還溝
咪好似前幾日條友咁走去非禮同事

我都係

不如早少少放棄好過啦
人生又唔係得愛情

一個男人 特別係香港地 如果冇咩條件 就注定有拖拍都係卑躬屈膝 拍拖拍到好似做奴隸咁樣

就咁睇覺得樓主幾好，正正常常
自己本身有冇咩興趣，會唔會係講嘢太悶吸引唔到人？

參考下：
淺談部份高質巴打用交友App嘅心態

用溝你已經輸左

普通朋友咋wo
你既時間就係時間，我既就唔係？

樓豬快D自貼先啦

正常，keep得好4字頭都吸引

正常18歲之後實有追求者同女人攀比
對過唔少大過佢地既男人

三十歲都未溝到

問題D中下女都係想搵中上男

真,細個成日諗點溝女,又會參考溝到女既人

大左就明白一切都係樣子問題

下年三十都未

真係樣子問題？

自己睇下約條女出街有無犯片入面既問題

lesbian

好多謝咁多位巴打意見拍拖拍到好似求人咁又無謂 可能真係因為個樣 或者講野太悶 好難捉摸依家女仔嘅擇偶標準不過我相信好多女仔都真係好好 只係我冇機會遇到 睇緣分啦好多謝你地

咪一鳩樣

How many years single?

same
淨係試過俾女溝

柒頭唔配有女

咁你單身一世啦

你呢d 死硬 無料扮四條
D 囡稍為有見識過出面既
都唔會俾你呢啲戇鳩招呃到

your face your fate

二字頭唔好浪費時間溝女 努力向上爬好過

自己乜柒技能都無講野又唔係好笑（毒撚圍內攪到笑嗰啲算數啦）又係到呻呢樣嗰樣，圍完爐又以為好多人都好似你咁

主動溝女根本是反智

中上女-上上女溝上上男
中女溝中上男
中下女溝中男
下下女溝中下男

下下男-淘汰

所以中下樣溝中下女係有問題

同Fd約食飯就漁翁撒網

身邊冇異性朋友？

唔會條條女都咁醒，記住，你溝女不是aim at 所有女人都鍾意的包裝，表現自己，表現自信，就是表現自私的一面也有女鍾意。

做好人，善心人，最後只會做隻兵。

千祈唔好學哥布林。

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

5+

要幾on9先講得出呢句

因為好勝而比你屌
你打字果陣有無笑？
真係媾女媾一世.........都唔成功

咁唔算多啦
我以為你話佢單身左10年

求分享經驗

認真： 執下自己個樣 襯下衫
好過你諗咩溝女招數

過咗三十六歲會好啲

Ehhh 5同10中間啦
對嗰陣十幾歲嘅我嚟講好耐喇

清一係把口fit到漏油一係八舊腹肌有冇咩手段講黎聽下

讀書果時比肥婆溝過 拒絕左 到而家出嚟做野溝極都溝唔到女

好彩係咪溝到
唔係味遇到

你見女人太少，幾撚蠢都有。

師兄會唔會考慮照下鏡，想像下如果你係女會唔會受呢啲男人溝？

靚仔可能係天生。型一定後天。屌你一日打機打j睇acg 有女埋身天無眼啦。

外表上，先做到乾淨，健美，清新。先做到女仔唔驚同你互動交流先啦。

見識少笑人戇鳩

返咩工

見識最多係你啦你個死樣成個八兩金咁難度條女會為左好勝比你咁既死樣既人屌咩

靚仔人生係easy mode

傻仔就係傻仔

八兩金未有女屌囉，佢返大陸晚晚食幾多女呀傻仔，明星呀！

你難道以為女人只俾靚仔屌？

望吓你老豆個樣，佢都屌到你老母， 就知唔係啦，白痴仔。

溝女最緊要條女對你有好奇心，其他乜都唔重要。

一樣，從來無追過女仔，不過當然女溝男通常質素唔會太高。

你自己唔大野心，出面其他人做埋你嗰份

30歲會好啲架啦

send閣下個樣嚟睇下

八兩金有女屌係果時佢有錢咋柒頭咁你就咪撚講咩柒野好勝啦，咁即係你認你死樣成個八兩金啦仲教人咩四點走邊個邊個約左睇戲睇你個睇款手仔都未拖過

經過呢兩日之後
每次見到呢啲post都覺得樓主係變態佬

係度教人媾女扮情聖摺埋啦八兩金

無問題

男女關係就好似樓宇市場 / 二手市場咁 無固定標價 有成交就得
唯一唔同就係大家係賣家既同時都係買家

賣家永遠覺得自己個樣野係值個標價
買家永遠都會覺得賣家高開
點都好 成交價格就係真正價格

現實d講 你開價三千賣隻普通九成新Apple Watch 5 都得 預左一定有人還價 而且無成交就係另外一回事

拍一陣就飛架啦

提升下自己，仲有諗下自己需要乜
自己自然有標準係度，唔會擺低自己
但唔代表自大，要實際同人面對面交流
對方比反應你先會知

唔係年齡問題，問題係你有無提升

過咗三十六歲你就會慣

曾經魔法師表示u are not阿窿

豬扒都唔吼你，到時仲大打擊

收皮啦傻閪 條街大把外表肥毒拖囡啦
自己唔撚出街係度講歪理
你知唔知連登有好多小朋友睇
佢地信左你 全部女都睇錢 你過唔過意得去
面對現實 錢只係條件 唔係必要條件

我老豆係靚仔

我都係 利申25歲

呢個真，學到野

我28歲仲係A0 大家一齊加油啦

我完全明白你既感受

久而久之就會變成 算啦 唔好搞咁多野喇

太快要求蝦條引致失敗?

呢點我又未諗過

你的樣子如何
靚仔既話女女溝番你轉頭啦
好似我咁

收撚皮柒頭連人地講緊咩都唔撚知學人插咀屌你衝出黎柒，定係開個分身扮第二個人呀傻閪

Ig冇用架咁虛偽

而家真係咩野都有，感情失敗都有得教

但自己溝果d成功率低到仆街

笑死我都係咁，不知幾撚多女，咁你食咗幾多條女呀

你心態錯晒當識朋友，乜撚嘢專攻一件，你一次只可以識一個朋友你比個女仔知佢係你唯一選擇就會覺得你冇價值，個決定權係佢度，反而吊高黎賣啦